如果比你揀一種生物可以滅絕，我相信連登仔都會揀依樣...

肥婆

之後係蚊

一定是兔唇

袁天罡?